原來一個人睇報紙就膠化到一場社會運動

同一個人叫口號就可以分裂到嘅國家
有咩分別？
屌藍絲/政權雙重標準嘅同時，自己都係雙重標準

你覺得lunch gor on9, attention seeker，
咁除咗批鬥呢班保守/溫和民主派（販民）/on9之外，你自己又做咗咩有貢獻？

咪撚講咩...

「唔識煮餸唔比屌人地煮野難食？」
「唔識踢波唔比屌人屎波？」

最叻批判自己人
收窄深化同溫層

收皮啦，連登仔。

利伸：冇撚睇david新聞，淨係知日日立場popup live都估到係佢。係煩，咁點？

知唔知呢個膠佬係邊個

無撚睇david 新聞=即係乜撚都唔知又要鳩叫不分化情感勒索

勸之後入黎嘅人唔好再浪費時間留言令david仔同佢啲支持者以為佢真係好撚有用。

左膠？

自己人
你咁俾面David

唔夠激進，唔夠勇武
對班狗唔夠仇狠就要屌
算唔算係情感勒索

左膠就冇討論空間？

連登對於一個「On9仔」係唔係唔可以討論？

連登知唔知呢個「單人」嘅左膠on9
做咗啲咩？

同龍門張老闆一樣，你夠膽入poly/ 出黎我就撐

唔夠激進唔夠勇武
犧牲唔夠嘅抗爭者

響場運動係唔係一個空白

唔夠noise討論
唔夠激唔夠juicy
連登最憎

咁你撐嘅呢場運動
睇黎係民主小眾爭取平權

連登仔除咗屌，仲識咩撚？

搞清楚啲先屌你老母，係lunch仔割人，又話要報警，又唯我獨尊，先咁多人憎

咁除咗連登開post屌
香港人可以點幫佢/糾正到佢？

邊個可以搵到多一個極權下嘅空間發聲？

如果和理非睇報紙，又唔割人，又唔報警
係咪就撐得？邊個做緊？

Sorry你做咗咩而冇咗膠

連登仔最醒屌國安法架嘛：
「cls?一個人就可以分裂一個國家」

回力標

最爆笑係成堆 TG channel admin 走嚟屌人睇報紙
睇報紙都唔比, 正一 yellownazi

傻豬，咪就係想係佢group糾正佢嘅人俾佢block曬囉，仲惡過共產黨，如果佢糾正到就唔洗開post屌啦

屌人廢 屌人on9 最慳力

如果david係一個對場運動係negative value嘅on9仔，屌到david收皮係負負得正。又舒服又簡單。

諗新方法/空間對付極權去create positive value
好難 好risky 好攰 成本太高

不了！

佢都block你地自杯
佢活響自己世界

咁哂追擊佢做咩撚？

^哂時間

佢唔割手足，唔會咁多人搞佢囉

冇撚嘢呀 班狗殺咗幾多人呀 虐打過幾多人呀
係咪班垃圾開下遮就代表冇發生過呀

仲有呀 有幾多手足因為班狗而有ptsd 靠安眠藥都未必瞓到 成日發惡夢
你班左膠泛登仔又知唔知呀

David 是一粒腫瘤

for啲「撚廚哥係我哋英雄」嘅lin燈仔

咁點對待班左膠好？
點先可以屌撚死哂佢地

Btw過去一年有幾多勇武係由左膠/保守派蛻變？
我驚屌死哂佢地，發現保守派佔社會大多數
咁以後點？

邊個唔屌埋一份
姐係唔係自己人係敵人啦

屌你老母本身都唔想留言討論david 依家2014？仲用愛感化政府同班狗？警察死全家講下就算？洗唔洗幫佢地遮埋雨？照David 同佢班支持者咁講法4眼仔-0-0都係偉人？班狗831 721個陣點對我地？有白警？你搞撚緊笑定係訓左成年？
好啦當上面David講個個係白警啦，要尊重喇 。咁想問下你班支持者班狗有冇尊重過我地既和理非呀？行下街咩都冇咪又係比人濕一獲。講左成年仲覺得有白警，係呀全部狗都係做文書咖，冇上前線咖屌你老母
講完呢筆 想問下死攬David既人有冇睇過佢個星級ig fans page?有冇睇陳彥霖個活動佢改咩名？乜鳩野超級又終極又乜，唔講以為慶祝緊班狗死全家呀。幾時見過有人追悼會改呢d名？
我唔否定佢做既野，但可唔可以乜柒都死攬？支持狗都攬，咁我係分化我係藍絲算

大家好 睇緊直播嗰啲可能覺得我係鬼係藍絲
其實如非必要 我今日都唔會走出嚟同大家企喺度講嘢
我唔忍心見到成場運動重蹈2014年後期覆轍
我唔忍心見到成場運動被左膠化
我唔介意講一講我喺邊個
我入過眾志 學界中人 西環街坊
2019年6月8號民陣記者會有我喺度
呢一啲野有相為證
小弟 叫野子
中西區裏面有好多議員都識我嘅 我都有同佢地探討過關於David 嘅問題
由民主派 去到本土派 都有問過
因為佢地都係抗爭者 全部都係手足
我唔明白David點解要分開和勇
如果喺Facebook寫緊留言嗰班仲覺得我係鬼嘅話 我比5分鐘嘅時間你可以落到現場私了我

我哋唔係反對David 搞活動 但反對佢對手足嘅態度

支持David 嘅依舊網路出聲 網絡支持

唔支持既 不斷呼籲啲人認清佢嘅真面目
結果喺網上就俾佢封鎖，鏟留言，話分化撚
之後有人落去現場同佢講好似沙田新城市果次咁
個手足問佢點解要性騷擾女手足
結果就係俾佢用一句「收皮啦」「收左錢」「大陸仔」回應
仲要係網上公然侮辱手足話係大波man個仔
其後仲聲稱要報警拉手足

係睇唔過眼一班Facebook David 支持者只係網上支持又唔出嚟
乜家陣學生好閒？話自己唔翻工手停口停 咁唔好放放工放lunch 囉
驚清算你估學生唔驚 David 唔驚依度係網絡上面出聲
抗爭唔係食兩餐黃店就可以光復到香港
食黃店只係基本

想問大家一句 唔知大家知唔知和你lunch係咩
和你lunch係聚集群眾 以任何形式 阻礙商場正常運作
唔係一支公un腳 叫口號 唱歌就算

嗰班Telegram Channel休台一個禮拜係有原因
一 Facebook捉鬼同標籤化有槍就係鬼 同你唔啱意見 就熱狗分化Mon post狗
二 David管理嘅群組經常一言堂同獨裁無異
，曾經試過一日踢300人走
三 David做錯事，但係仲未道歉，反指其他手足分化

其實可能大家唔清楚David係一個點嘅人
佢有性騷擾手足既前科
然後居然係周梓樂祭壇一個咁莊重嘅場合
大聲講笑 同佢朋友一齊玩可樂 有失體統
最後佢都係冇道歉
除咗呢啲之外，仲有阻手足家屬送車
受緊牢獄之災嘅朋友如果你見到 可能都會知道David係啲咩人
尤其係曾經俾David搞到送車連女朋友都見唔到嘅人
我講緊嘅係工程巴

學生組織搞街站冇人理 粉嶺槍械案又話係鬼 灣仔炸彈案又話係鬼 元旦女又話係鬼
部份睇緊呢一個直播嘅人嘅心態係咩呢

以下幫其他手足講 好多都係有暴動罪或者唔太出得聲

佢Facebook頂唔順留過幾次言，
Facebook嗰班人
第一反問返我做過啲咩，
第二句分化撚對埋撚黎，
第三句兄弟爬山，
第四句David起碼勇敢過你
基本上每一次留言諷刺下david都會得到啲咁嘅回覆

係到，想同思想/行動上未追到既人，無人會怪你地，但你地都要諗下點解呢家有人會咁講david, 可唔可以諗下點解要"outsource" 抗爭，係到諗人係唔係熱狗，講2 句分化L真係好容易。

有時間去上facebook, 不如幫手幫下唔同助養既channel, 或者身邊做助養既人，寫信，旁聽，睇書，操fit 等。

仲有好多野可以做，思想上/行動上未追上既，大家會等你，但真係唔好拖後腿。

希望大家身體健康，繼續係唔同位置努力

唔分化 只係希望和理非明白 tg出聲明個啲各司其職 有好多區議員立法會議員政客都認識嘅
我希望所有抗爭者 一定要相信槍係存在
唔敢面對現實 所有抗爭都唔會成功

我唔可以話屌人有槍係鬼嘅人係鬼
其實喺深圳嗰12個手足
有三個係因為藏有手槍被控
有一個係因為藏有炸藥而被捕
你唔會話佢哋係鬼㗎嘛？

希望各界清楚了解 和你lunch嘅目的唔係表態 係一種行動
佢哋白卡大聯盟 發起嘅悼念和你唱 如果你不肯離世 仲要每個月聽我唱歌 叫口號 你會唔會接受 你會唔會接受到係一個拜祭嘅場地大嗌

我完全諗唔到一個咩方法可以令到David唔再出嚟博出位
唯有出此下策 就係自己俾佢更加出位
亦都諗唔到其他方法令佢直接回應
我宜家喺呢度公開詢問lunch哥

首先，周梓樂祭壇玩可樂，有冇尊重過周梓樂？

然後，性騷擾女手足，其後係facebook話你情我願就敷衍了事，有冇尊重過女性手足？

第三，作為半個公眾人物，公開坐黨鐵，仲要打卡放上Instagram，令手足罷鐵成果變得一無是處，有冇尊重過手足？

第四，有手足同你意見相左，就話人係鬼，分化撚，五毛，藍屍，你有冇尊重過手足？

第五，係公開叫手足收皮，仲要老屈人哋係大波man個仔，你有冇尊重過手足？

第六喺Instagram公開話要報狗拉手足，有冇尊重過抗爭者？

第七 點解你要喺人哋被捕手足車嗰陣，博出位，令到被捕手足嘅家屬送唔到佢哋車，有冇尊重過被捕者家屬？

第八 點解要係瘋狂踢人出Telegram公海，唔俾手足發言，獨裁式管治，有冇尊重過抗爭者？

第九，點解你尋日話公開叫勇武手足唔好出嚟，其後知道自己講錯嘢，就話嗰啲係假勇武，真正嘅勇武係唔會出聲，想問吓你點樣分辨真勇武同假勇武？點解勇武唔可以出聲？

最後，做個以上咁多嘅事，冇道個歉，有冇尊重過咁多位手足？

要講嘅講完我返去上堂 記得唔好坐地鐵

最後 抗爭內憂未除 光復外患難解

無視lunch哥 各有各做啦屌

12人最新消息
[告急!!]希臘貨輪船員或是救人關鍵

樓主應該係幫lunch gor擔傘隻狗黎

點算好？
抗爭意識淨係仇恨同憤怒。
係咪一停低，理性諗下一步
社會對場運動團火就會熄滅喇
又變返後雨革時代

深化係咪蝗語？

其實係

左狗報：警察好人
Lunch膠 :警察有好人

心水清

都係你心水清

唔夠你清

佢咁狗
點解唔比佢靜靜地收皮算？

樓主：撚廚哥啱就要讚
錯嘅，我見唔到，我唔會屌，你係咪分化撚廚，你係鬼

真 一開始好聲好氣就屈手足藍絲五毛pr同大波man一夥 完全唔聽人意見

因為有你地呢啲人力捧佢囉

哦
咁有用，咁佢加油啦
祝佢成功

佢咁勁
得佢一個得啦
大家返去返工生活如常就可以喇
香港民主靠晒佢喇

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

唔出嚟又話無人出
有人出又嫌柒

兄弟爬山，層主五浩分化拉😅😅😅🙏🏻🙏🏻

agger

唔好搞錯呀
我開post係想屌哂連登仔同David膠
Win win

我可能唔識連登規矩
唔大力屌佢係咪姐係撐/默認佢有用？

事實係個班人已經放棄左
開口埋口就話場運動完左

因為大把人睇唔清事實仲盲目支持條撚屌囉醒目

補返先
David仔我大力屌佢老母

佢一個人就對場運動破壞力咁大
集思廣益，除咗屌佢，仲點做好？

最叻批判自己人

點先睇得清事實
好多人唔睇連登
信哂坊間d fake news

唔好下下用資格論嚟大人啦
佢俾人告緊又話你知咩
你係駁佢都係駁佢睇報紙唔膠化啦

你要討論咪討論飽佢
但係俾啲有質素嘅討論好冇

第一日玩政治咩小朋友
出咗名咪唔搞你囉

我會覺得淨係David依個人黎講係無問題，但成件事成個現象就好大問題，究竟大家係支持定唔支持David，淨係係網上支持，現實就搵多個人都無
如果支持David嘅人次次都出黎，唔會有反David嘅事出現，2019年有幾多人識佢？因為佢只係眾多抗爭者之一，一舉一動都變得渺小，依家得佢一個，自然好多人覺得係佢主導個抗爭方向
錯嘅係睇緊依個post嘅每一個，支持就支持，唔支持就唔支持，唔好拎割唔割黎講，我就好撚柒唔支持佢出，但我唔會屌佢

agger 計我話果陣鐳射太空館先最膠化
明明抗爭應該有血
但就成班唱哈姆太郎

一個人要做到Attention Seeker
首先要有Attention
冇Attention佢就自然收皮㗎啦

我咪覺得佢有用，叫佢加油囉
又唔啱聽

你係唔想人屌佢好心就咪用佢嚟開題仲要推post
唔知係咪我真心咗

加油喇靠晒佢喇

連衛兵班垃圾坐喺屋企就當光復香港啦一定

don't feed the trolls
支持定反對佢對件事都無幫助

係咪我唔夠update
連登唔係要有資格先可以出聲架咩？

開呢個post就係想討論到飽
求你比啲guidance點提升討論質素

佢咁講有乜撚野問題
退一步
你覺得佢ig講野就針對佢ig
而唔係反對佢睇報紙

個人岸鳩左膠，證明佢立場有問題
連登先唔需要討論佢做咩/有冇用

對家都有一句架，要「根正苗紅」

唔出名嗰啲
死撚咗都唔知

當年呢條自私精/左膠
Seek到好多attention同discussion
佢叫「Lothar Schulz」
而佢係真係自私，又真係seek attention架

總要有人發聲，提醒我地一D嘢

槍打出頭鳥 香港哩個地方不嬲都係咁

有傷害女手足就叫佢道歉
喺祭壇玩可樂就叫佢下次唔好

其他嗰啲都多鳩餘

你不滿佢個人既言論
井唔好否定佢睇報紙等抗爭行為既理由

都多閪餘垃鳩圾幼撚稚

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

有人做一件錯嘅/唔適當嘅事
先會remind到你去諗
咩為之啱，咩為之Appropriate

你頭兩樣佢已經會無視你
你係佢gp講就ban 尻你

咁點？
佢性騷擾（如係真）你咪廣傳等佢臭朵
但唔係阻撚住抗爭

黑警又打又非禮嚴重一千倍
你唔撚清算先？

不撚知所謂

who?

發覺呢排啲人行街（特別前日）好多拎住份蘋果睇
唔知做咩撚咁好睇要響條街都睇

Push

繼續屌同路人玩割席

樓主講得好
啲右膠真係好撚煩

就算政見一樣，唔代表spectrum/sense of moral一樣

點好？連登仔點解唔整個political value distribution
唔到一個value就屌死佢？

中間派/偏左果堆唔好哂時間lobbying啦

點解同一單野要嘈咁耐

仲要次次都重複相同嘅論點

身體力行出街睇蘋果，俾popo圍既人俾班日日迷戀汽油彈叫人麻包袋既鍵戰批鬥

洗唔洗叫國難五金出嚟停業

係囉 2019到而家都仲討論緊
咁都未討論到飽 香港人真係on9

Lothar Schulz

睇報紙都無人陪佢一齊
抗爭已完

好似都係啲左膠保守派之類

佢最膠既係屌極都唔聽，永遠覺得自己啱，比下意見批評下就話人五毛藍絲。
佢既心態真係值得欣賞既，但係佢執行既方法先至係令到佢膠既原因囉

樓主真係認為兩件事、香港人同David 有相比較之處?

點說服佢好？
成個藍絲走去做pro democracy activist咁

返tg 自己圍內搞掂啦

你講乜
其實樓主有冇接觸過David

聽講佢份人好on9

最叻批判自己人
收窄深化同溫層

收皮啦，連登仔。

真

起碼揾啲出名少少，影響力大少少既人同佢傾下啦。我唔知佢話手足係五毛係真心定假膠，但係一啲出名少少既手足同佢傾下既，佢點都唔會覺得係五毛啦。依家佢最主要既事就係個態度，同埋叫埋自己咩星級抗爭團隊呢兩點。改到既話，佢繼續一人和你lunch都冇所謂啦。

佢連自己fd都割啦

佢最少有企出黎。唔支持就算，唔好攻擊自己人。

有幾多人敢做佢做既野。

David就係唔撚聽
噤班撚屌繼續屌嘅意義又係咩
係咪應該學識放置

話david自我中心
呢班屌鬼何嘗又唔係自我中心

大家都認為自己係啱嘅時候
我就唔明點解一定要聽屌鬼講

日尻日開post屌david又如何
現實係班屌鬼比david更討厭

David 哥 miss pun 中大email 大j bob叔 龍門 水門雞 光榮
就算黃之鋒
呢堆黃既公眾人物 耐唔耐就會有人出post屌佢地偽黃 搵野批鬥佢地

剩係想連登仔用下腦 唔好比pr公司帶風向

盲撐同藍絲有咩分別

On9 post咁低eq唔好開

分別就係藍絲支槍對住黃絲
黃絲支槍對住自己

果D根本五毛 D語調文匯大公同調
David 根本唔多人理
D五毛就係驚玩玩下又多左人出黎
要將佢棒殺

要割席就諗下當日點解和理非唔割勇武
你覺得全部和理非 讚成玩火？
就係因為和勇不分大家先行到今日

未必
Values人人唔同

所以唔好一開波就用5毛/PR做出發點
咁係actively忽視其他opinions
就同passively比social media algo幫你做filtering一樣

仲危險啲

最大問題唔係David 係佢身邊班fans係度盲撐
連send賓周相性騷擾人 扮勇武食女 讚狗好人都可以搵理由幫佢解釋
至於David 唔好再理佢 由佢自己on9就得

有力屌lunch 哥

不如留力屌黑警 屌何君堯 屌狗官 屌中共啦

推

我都覺得樓主你好似阿叻
有人早幾日將成件事timeline打晒出嚟

[以正視聽] 以lunch gor事件帶風向嘅完美示範

正式宣佈:
香港人抗爭極脆弱, david一人玩膠已經可以做成破壞, 導致抗爭失敗

[以正視聽] 以lunch gor事件帶風向嘅完美示範

從來都唔覺得David有咩問題 同路人我只會撐

每次都係同一日多個一個熱門post屌鳩同路人，第二日就收晒工

仲點會唔知咩事呀

repost :

之前pr公司集中攻擊素人鄒家成，話佢冇做野、搶呂智恆個位，想由力量較細嘅本土抗爭派入手，搞攻擊同分化；點知鄒家同呂智恆、一眾區議員、眾志系人物成日一齊開live、擺街站、互相鼓勵，仲好幫12港人件事，搞佢唔入。

而家見david有noise，就又重施故技想搞掂啲素人，想喺萌芽階段就了結佢哋。

david係有問題
一係訴諸法律
一係比david企更前

而家個觀感就係
班撚屌好撚煩
唔跟佢地條路就要屌

你的歲月靜好 只不過有人為你負重前行
大家有無諗過佢受緊幾多壓力

David一張相喺reddit 10萬upvote，幾乎係近半年Hong Kong topic最高

佢唔出黎咪真真正正變番所謂既正常囉

你咪諗下最想佢消失係咩人

樓主真係「見唔到」

大把前線抗爭者屌佢啦 乜野比佢企得更前先好屌佢 唔好撚玩啦
你知唔知點解要屌佢？唔係因為佢行既路線
係有人提出d 意見唔啱lunch 哥聽
lunch 哥就屈人鬼 分化撚 一係就踢你出tg channel 一係就話報狗拉手足
訓醒未？

Btw有句廢話啲人成日講
「唔識煮餸唔可以批評啲餸難食？」
其實唔係話唔得 只不過一個識煮嘢嘅廚師評價嘢食一定比普通人專業姐
就好似由導演去點評一套戲點可以由拍攝手法或燈光等等專業角度去評價

我響到

然後呢
噤點解一定要聽你講
大家都有自己覺得正確嘅路

大把連衛兵都係唔鍾意就block 屌人分化撚
只係david企係台前你就追住屌

人地圍爐關你撚事咩
既然人地唔比你入group玩
你成個怨婦噤衝入去咪柒囉

啱嫁啦
你咪繼續屌david
繼續宣傳david

訓醒咗嘅應該點做

就係你地不斷和勇不分逼本土含撚團結，飯民今日先接受委任

一個人睇報紙係唔會膠化，一班人吹捧睇報紙嗰條友先係膠化

原來係通街都係處呢條廢柴
唔好浪費大家時間啦你呢條過街老鼠

叫人唔好舉美國旗，盲支持david 仔

我都支持佢繼續和你lunch
但性騷擾女手足同話要報狗拉手足都冇問題唔屌得
同撚廚哥fans 傾黎都晒鳩氣

留意番 我唔係想改變你
我無打算亦無權阻止任何人屌佢
要屌嘅繼續屌
反正大家今日打完飛機之後都係繼續日常操作

正如你所講
真係晒鳩氣

david可能係有做得唔啱嘅地方，可以改善。
但見到有唔少人專開個ig ac黎屌鳩佢，話咩自稱xx巴專追擊lunch哥，都唔知呢班咩人黎，玩分化仲狼過屌藍絲

其實david哥做既所謂錯事係咪嚴重到會令到成個運動收皮？
佢係捉過鬼，佢係on9過，你地係咪要一個十幾歲既後生做聖人唔錯得？
去到呢個地步，一個lunch哥只不過係成個時代洪流既一滴水，咁佢做到既野係可以draw到人attention, 點解要jur住佢而唔係包容佢？

本龍只會覺得佢係香蕉奶2.0
不需多理

其實啲人屌好撚on9 你覺得佢attention seeker嘅 你屌佢咪姐係幫佢draw attention 你無視佢咪得 屌lunch gor嗰班好撚肉酸

日日話david 膠化場運動
你地而家又做過啲乜野去繼續場運動啊兒登仔
每次出黎我淨係見到david 咁你地呢
無就收收皮喇 on9 兒登仔

唔明白點"糾正"某啲嘢、某個人

第一無標準(/由邊個界定？)
唔符合你/某部分人標準
就 ="錯"？

第二咁樣屌得多 就會"糾正"到？
嗌唔好捉鬼、唔好當人係演員
到今時今日有改進到？

只要first cm或caption係帶風向
樓下咪一堆捉鬼/演員論
百屌根本就唔影響
某堆人嘅價值觀

同當年話佔中嘉年華化一樣
最重要既人氣冇曬

係屌佢無用

你話我聽有咩用？
有用 =而家屌佢係會令佢消失
唔係數佢有幾膠有幾錯
又或者剷除佢/佢消失
可令成功邁進一大步

咁分析完有道理、有作為
全民一定一齊屌柒佢